我们有一个健康的婚姻，沟通轻松自由。卡罗琳·哈克斯：如何在不搅动锅的情况下改进“我做饭，你打扫”|卡罗琳·哈克斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报
这种时刻的强度可能源于鼻子与大脑的沟通方式。香味能唤起人们喜爱的旅程——或尚未启程的旅程| Jen Rose Smith | 2021年2月11日|华盛顿邮报
Marshall说，2019年10月，该机构开始与圣地亚哥天然气和电力公司就获取住宅公用设施使用数据的可能性进行沟通。空缺税研究正在向市政府官员DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供圣地亚哥的声音
在此之前，谷歌测试了一项与客户沟通的功能，为新业务标注未来的营业日期。2021年2月10日，谷歌正式在当地的pack | Barry Schwartz |搜索引擎领域展示了多年的商业经验
冠状病毒强化了互联网作为现代美国生活的结构，对于现在被迫主要通过网络工作、学习和交流的一代人来说，这是一种奢侈化的必需品。缺乏生命线：联邦政府帮助低收入美国人支付电话账单的努力如何在流感大流行中失败？|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
也许，公民们需要感觉到他们可以与科学交流一些东西。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
你会比你想象的更快地让你亲爱的父亲回来，你可以随时拜访他并与他交流。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
我们还找到了能够传达我们生活真相的使者。亲爱的福音派教徒：你被拥有了|杰·迈克尔森| 2014年11月30日|每日野兽
当我能够沟通时，我从未说过我想成为一个女孩。独家报道：迈克尔·菲尔普斯自称是阴阳人的女友泰勒·莉安·钱德勒（Taylor Lianne Chandler）于2014年11月26日在《每日野兽》（DAILY BEAST）上讲述了《极光之雪》（Aurora Snow）
洋葱路由器指的是TOR网络，一个允许用户屏蔽其位置并进行匿名在线通信的系统。ISIS越来越善于躲避美国间谍| Shane Harris，Noah Shachtman | 2014年11月14日| DAILY BEAST
现在，先生，如果你能告诉我你的事情的性质，你会发现我完全为你服务。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
恐惧和迷恋抓住了他；他转过身去，唯恐她触及他的秘密，说出自己的秘密。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
特雷德威尔进来了，似乎有一些重要的事情要私下和鲁珀特爵士交流。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
这条水道位于两个沙洲之间，与任何一个海岸相通。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
牧师从来没有假定不敲门就进入他妻子的房间；他显然有话要说。《Pit Town Coronet》，第二卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯